\documentclass[14pt, a4paper]{extarticle}

% ЕСКД Основные надписи
\newcommand{\docauthor}{Чеховский Александр}
\newcommand{\docauthorshort}{Чеховский\,А.\,С.}
\newcommand{\docauthordept}{\shortstack{СКФУ. Институт ИТТ.\\Кафедра инфокоммуникаций.\\Группа ИТС-б-о-121}}
\newcommand{\docauthormail}{alexander.chehoff@gmail.com}
\newcommand{\doctitle}{\shortstack{Разработка подсистемы <<Чат>>\\АСУ ООО <<ФинТрастИнвест>>\\г.Невинномысск}}
\newcommand{\docsupervisorfirst}{Линец\,.Г\,.И}
\newcommand{\docsupervisorsecond}{}
\newcommand{\doccode}{ВКР-СКФУ-11.03.02-121137-16}
\newcommand{\doctypelita}{}
\newcommand{\doctypelitb}{}
\newcommand{\doctypelitc}{}
\newcommand{\docnormacontrol}{Яковлев\,.С\,.В}
\newcommand{\docapproved}{Линец\,.Г\,.И}

\title{\doctitle}
\author{\docauthor}

\input{preamble} % Преамбула
\input{scheme} % Примитивы для схем
\input{frames} % Примитивы для ЕСКД основные надписи

\begin{document}
    \input{basicInscriptions} % Содержание + ЕСКДОН
    %\tableofcontents % Содержание
    \newpage
    \input{inc/0-intro} % Введение
    \input{inc/1-ooo-research} % Диагностический анализ системы управления предприятием
    \input{inc/2-asu-research} % Анализ АСОИУ, функционирующей на предприятии
    \input{inc/3-engineering} % Проектирование подсистемы
    \input{inc/4-developing} % Проектирование подсистемы
    \input{inc/5-economy}
    \input{inc/6-ecology}
    \input{inc/0-conclusion} % Заключение
    \input{inc/0-bibliography} % Библиографический списо
    % Приложения
    %\input{inc/a-app} % Приложения A
    %\input{inc/b-app} % Приложения Б
    %\includepdf{act} % Акт внедрения
\end{document}